有冇巴絲今星期會到新疆？

包左司機7號開始，有冇人一齊夾？

我 嚟緊要去勞改
因為係網上發佈侮辱他人嘅言論